其實科大個campus 都真係世界級

見隔離post 講緊ou，順便係到講下ust
首先夠大就唔洗講，係全港第二
最正係大得黎唔會搞到好唔方便
好似中大咁，直頭大到要搭巴士轉堂
呢到一座building 果到一座building 咁
相反科大嘅academic building 就起埋晒一座
Hall呀，其他垃圾野就起去第二到
去常用嘅facilities 穿黎穿去都唔洗5分鐘
由北閘穿過成個campus 去南閘都唔洗10分鐘
再加上科大嘅地理位置真係世界級
係蘑菇/圖書館/Hall 望出去嘅風景真係

紅字failed,academic building行去lsk都唔得啦

本身個地理位置好偏僻下
得幾條巴士/小巴線去到
次次禮拜五都逼到仆街

你岩，比盡10分鐘，起碼唔洗搭校巴

咪係
等lift都五分鐘啦

其實cu所有位4個字內都行到過去😂

要好似毅行者咁行山囉

清試下由火車站行去shaw

By your logic,

HKUST > Yale Stanford Harvard NUS?

科大個龜lift仲係咪咁龜？

上一層落兩層 請使用樓梯

我都想問返你呢個係咩logic

in terms of convenience, of course yes

中大龜都冇讀過大學
撚知咩

行上ulib3個字
行落去5分鐘
Ez

Campus 得 60 公頃都夠膽叫大

NUS 閒閒地都 300 公頃

Standford 直情 3000 公頃

UST 仔有 D Global Vision 好嗎？

好

係喇，李嘉誠間別墅都勁細 我非洲間屋成片草原，誠哥無啲global vision

你唔好嘥口水啦

最重要係冇asshole 仔

大把
上個sem lang S 班有兩三隻
今個sem A班先冇

Ayyee just tell me, how on earth is it even conceivably possible to deem HKUST's campus of 60 hectares large by any global standard?

Do explain

How ignorant or unglobalised must a person be before he can genuinely make the statement of: “HKUST's campus, which is 60 hectares in size, is large”?

多謝ban狗，以後有人話垃圾中文大學好大個陣，我識點反駁啦

請循其本

垃圾中大百幾公頃
史丹福3000公頃

中大唔殺校都冇用

嗯

Stanford*

咁叫得 60 hectares 咁「大」嘅 UST 情何以堪呀

兩間一齊執咗佢囉 反正兩間都咁無global vision

ShittyU 15 公頃

咁全部都執柒咗佢

但我哋冇話過自己大喎，因為我哋有global vision

HKU main campus 都係得 16 hectares

由北閘穿過成個campus 去南閘都唔洗10分鐘

fail

大把人因為遲到索性走堂

另外仲有, 坐去坑口撞正康城列車要等多班
去到小巴站要等人齊先開車, 根本預唔到時間
彩虹排隊多到hihi, 基本上9am堂/大時大節返屋企都無車
入到去谷住食佢啲can, 根本無機會出去食
大學年資少, 所以history又無, hall culture又唔成熟(通宵打牌就當好有cohesion )

哇屌，一開中大官網睇中大簡介
就見到咩中大校園面積137.3公頃，俯瞰吐露港，是全港最寬廣的校園

屌你咩年代呀，仲講全港 係就全球化咁比喇，真係冇啲global vision,果然弱智學校寫弱智官網

但連禮堂都冇
半露天畢業禮

系

hall culture
我寧願hea住都唔想比大仙用鳩打面

彩虹我就唔知喇，坑口小巴而家好易搭喎
其他駁唔到，特別係canteen

起緊啦

先啱啱開始
畢業都唔知起好未
而且都幾遠

年年畀大舊錢係條樓梯起個場
算係咁
對住火雞黎畢業典禮，仲幾獨有

中大同科大有條秘道連住

canteen真係狗也不屌 有個零鐘都真係坐小巴出去坑口食算

不了
交通閪到仆街

上年由科大蚊池游咗去中大未圓湖

我試過由火車站行去范克廉樓
唔多既
行左半個鐘囉

科大又係 ?
港大荷花池又係連住未圓湖

搭shuttle啦
仲on99等小巴

係南閘停車場
咁都遠

無知一問係邊到起緊？
Lsk隔離動緊工個到係起啲咩

係啊，試過喺池底撞到我港大個frd

啲𨋢成日壞
hall爛融融

金兜好正喎

見到恒大班友挖緊過黎

nus好方便啦都
利申去過exchange

行落山ok

聽聞就係lsk 隔離起 話近出入口喎

MIT得68公頃，正辣殺

殘廢

多數都係火雞落車 要行去lsk

聽prof講係ug hall

以前返學慘撚到仆街 住hall真心唔想迫車去上堂
但唔成功姐

抽中靚hall難過閪

係呀係呀
我腳短呀

好似係CYT 隔離 臨時停車場個位

世界級 但係剩係同中大比

巴打你食開屎?

烏大龜死返出去啦撚樣
幾十歲仲係度扮大學生
柒唔撚柒呀

真勇者

咁你都講得出
UST campus好似好大，實際上堂地方真係15分鐘行曬(concourse + lsk)
同埋位置係好撚偏遠 三大得ust冇地鐵站

學訓

個海景真係正！
走左去kongu先識得個海景係寶

去海邊吹下風之後繼續去屌assignment

垃圾wifi

講campus 外國是旦一間都吊打全港大學啦 點撚樣世界級啊

咁北閘肯定方便啲

20分鐘係可行

利申Cu 行路撚 極少坐校巴

南閘停車場邊有位起?

HKU仲世界級啦
Campus唔算大但由東閘行去centen都有排行
除咗去swire同上Eliot Hall都有瓦遮頭

不能同意更多

唔近地鐵都好意思同人講叫大學

11m特別班次直達大學站

冇呀 冇計

咁點解會話南閘起禮堂?

agger，無大陸旅行團黎參觀叫咩大學

頂 睇咗你條問題係北閘

好似係lsk 下面
堆hall 同lsk 中間

個幾鐘前直頭成個科大上網斷撚晒
lan線wifi都收皮

係hall勁撚多wifi名係屌鳩ust

我附近得個one plus 5

個景world class is true

世界級垃圾

年年都有個幾月無左條路行囉

屌你係咪我來架
心聲啊

hall5

2仔喎

真係世界級

世界級垃圾呀

啲指示牌垃圾，又廢又唔清晰

Wifi還未得，佢老味

鍾意佢自成一角,先有咁靚既環境同空氣
不過亦因為交通太廢走好多堂

其實除左唔方便 同啲itsc好撚廢（以前）
都無乜大問題

個景真心世界級
利申4年hall

轉堂條concourse逼撚過羅湖

以前住敬文

上堂點會入到shaw/極文呀

上本部d校巴密到 10分鐘都上到

地球是hku領先

能見度五米

跳磨菇

咁就叫世界級 最多叫香港頂級咋

通常都係樓上行迷宮，舒服好多

淨係無地鐵到已經輸L咗啦

全港中小學都係宇宙級
三分鐘去晒所有地方

今日死wifi喎
連resnet都用唔到喎

好撚多蚊

Foggy大學

成日覺得跳海好方便

要轉程小巴都夠sad

極文

巴士小巴照樣壁屋衝落去

做skywalker啦仲落黎
逼lift都逼死

巴打食開屎

等咩lift 去lsk?

照你個標準
大又唔好近市區又唔係

咁梅窩d公屋肯定係宇宙級
又偏僻又有無敵海景
又細, 去個廁所行兩步就到
贏晒香港所有大學
ust toxic jai please admit the reality la

收嗲啦
香格里拉宇宙級呀on9
有冇開大學呀 好撚想報呀

住左4年科大hall
頂唔順市區空氣

講方便一定係hku

academic building 落返地下

lower species
what r u even talking about

can someone/dog translate it for me

你想搵狗啊？
有啊，你師兄中大龜

我琴日帶佢落街行，佢跑走左

唔係掛
搵番未呀

我驚佢咬人呀

lg5有lift直接去lsk，你唔係唔知啊？

扶手電梯都要等?
由atrium 搭5條扶手電梯就去到lsk la

真係唔知

我覺得通常穿lab去最快

趕時間就穿lab
唔趕就行concourse 目及下野

扶手電梯

點穿
留名學野

上3樓lab，之後一條直路，唔使concourse同一逼

其實都係行去31 lift 再行
以我所知應該冇通道直接去到lsk
因為中間一定要經過停車果度

上5樓lab直隊lsk skywalker
concorse逼過旺角

果D lab, 行過都唔開胃
我skywalk 舒服好多

平時見3樓lab 果邊好空，唔知啲人係咪多數係2樓或者 concourse 度行

行lab唔係skywalker？定係你真係喺個天度行

原來可以5樓
學到野了
不過唔知點解行過一次lab果D 走廊,就成日有陰影唔想行
一行過就好唔舒服

果度有

但唔係點都會經南閘停車場咩？